五大山頭 出現 五大訴求

有手足係五座山上掛上五大訴求直幡

1.獅子山 - 實行真雙普選

2.飛鵝山 - 展開獨立調查

3.西高山 - 收回暴動定性

4.寶馬山 - 撤回修例

5.魔鬼山 - 撤銷暴動控罪

【逆權運動】飛鵝山現「制裁黑警」「展開獨立調查」直幡 五大訴求遍地開花 #蘋果日報

【逆權運動】魔鬼山現「撤銷暴動控罪」直幡 #蘋果日報

Push

五大訴求 缺一不可

推

型撚到

p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要

好撚屈機

大陸狗點跟

缺一不可

勁！

真正兄弟爬山

好正吖，真兄弟爬山

搭直昇機上黎

屌 起撚曬雞皮 好proud of香港人

毛管楝

太撚堅了

Cls

好靚呀大佬

好型啊！！！！！

痴撚線 勁撚到

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

好有料

勁

Wow

巴打們我想奶你地 濕哂

915

感謝 注意安全

超勁

Brother climbs

好勁

好有型

好正！！

靚！

痴撚線架香港人

Five demands
No one less

多謝行山手足🙏🏻

好勁
有無人有外媒contact 可以share

好靚

好型

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

好勁！

cls巴打

兄弟爬山

型到

手捉辛苦了

快啲出黎喇喂

Pish

正

少左釋放義士？

respect

有冇人聽過歴史係一個循環

好撚勁啊屌

手足

唔夠不直, 不了

我係香港人呀hi

ho ball

手足好勁 不過記得注意安全

好正

原來係咁

缺一不可 ！ ！
銅記見！

好癲, 好正!! 我好鍾意行山, 見到一定要salut

下面是小弟在講故台的處女作，題材與這次抗爭堅息息相關，以未來香港作舞台建構的龐大故事
傳送門 :
多謝支持

痴撚線
睇到起哂雞皮

cls 好勁呀

手動正皮

勁到

型呀👍🏻

屌香港人真係好勁
我行都行唔到上去
仲要抬條banner

721 811 831

漏左釋放被捕義士，義士唔係condom

好撚靚

我諗 「撤銷暴動控罪」就係咁意思
因為已經有一條「收回暴動定性」

push

cls

五大訴求

好撚型呀

如果加埋青山、鳳凰山、大帽山、太平山咁就完美

五大訴求 缺一不可！
光復香港 時代革命！

有航拍拍攝實J死人

手足好嘢

五大山頭 跟 五大訴求 缺一不可

堅犀利
藍絲爬個獅子山都要搵人救

型

真爬山

型啊！

型撚到起雞皮

屌 好型

香港人

好屈機

光復香港,時代革命

霸氣

好撚型

好痴線, 我鍾意

寶馬山

感謝大家都要繼續為目標而努力

Up

請受我一拜

推好波

哇屌

推爆佢

出黎呀 香港人

on9好撚型

感激手足

推上國際

仆街大陸閪 快啲去跟啦
最好碌撚咪落山呀

冇太平山？

好撚勁

香港人好黐線

一齊文宣，修補連儂牆！

多謝

Ho jeng

跟還跟 唔好on9到要消防冒險救佢地落山

唔係得個講字，仲可以付諸行動

兄弟爬山 各自努力

Pish 好撚型

好撚型

班藍絲行一座山已經番唔到落黎
點上5座呀

行山撚尾機

我真係好愛香港人

屈機點先可以掛上第四幅圖嗰到？就咁爬上去？係我實嚇到瀨屎

叫啲廢佬點拆

香港人都一樣係缺一不可

第4張好顛

手足好勁

辛苦曬

正呀！

手足好撚型

嘩屌點解可以咁痴線

好有型啊
敬行山JJ一杯

型呀手足！

手足真勇武

支持撤銷暴動控罪 (instead of 釋放所有義士)

暴徒可恥

真.兄弟爬山

感動

各位山系巴絲

I Love You HKer

推唔倒都要推

係咪有風水教路，破邪陣

BTW 出去行街喇

勁到震

型到爆

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

強

p牌推唔到 收藏左先 甩P再推

推！

型到呢

好感動

好感動 大家快啲出黎銅鑼灣！

有料

大佬你咪咁癲喇，人地唔夠5毛上咁多座山

好型！！！！！！

煉成陣？

好撚型啊

多謝手足！

風水陣

其實做完呢啲嘢有乜實際作用 ？

多謝咁多位發夢上山既巴絲

勁正

屌好撚似玩rpg game

寶馬山天線果張

山系手足好波

哇
真•爬山

有諗頭

型到仆街

型棍推

國土鍊成陣

👍

高質

型到飛起
主力推行街po

我愛行山手足！！
我愛香港人

山友們

真。兄弟爬山

型到核爆

p

有組織 有預謀

型到喊

612 721 811 831

我諗起魔戒3 點著鋒火台 果一幕

大陸佬插哂五大山頭黎睇下

好勁呀！
五大訴求
缺一不可

屌好撚勁

山友

巴打好強！！

Push I love hker

型到癲

山糸手足 加油！

嘩好靚啊

唔該曬噉多位手足

好正我愛香港人！我係香港人！

omg

好L勁

好型啊
香港人

起哂雞皮

😭

up

多謝手足

護國神山

推型到爆

點解今次消防署好似唔想理咁

香港五大奇蹟

睇下d藍絲點抄點跟

嘩 型到

五大訴求 缺一不可✋🏻

Ho lun ying

山L 手足好型

我係香港人啊屌

香港人創意同坐言起行嘅精神，邊度夠抽先？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

行山友

香港人加油

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

好型 香港人好正

手足好勁呀

光復香港！

比你地班香港人整喊曬啦衰鬼

匪辦：要上五座山又可以報大維穩費。

辛苦各位出力的手足，push

山系手足
好勁又型

我係香港人呀屌

輕輕一推

型撚到
Btw,支那賤畜做到咩？

仲有Mount Fuji!

尾機

一

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

扯旗山呢

Good job

唔該搵人更新開個新頁叫：
《逃犯條例》修訂風波之連續『被』自殺事件

［重新整合有曬證據］朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

痴線 型到起雞皮

多謝蜘蛛仔

[有片] 外國人整左條反送中既片

山友ho ball

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

強po留名

青山都有人插旗

點樣整？真心問。

痴線好勁

香港人真係好勁

真兄弟爬山

推！！！！

下次可唔可以掛埋英文
唔使翻譯 外國可以直出

屌香港人真係痴撚線

五毛快啲跟住做

唔係成立獨立調查委員會
係解散同重組警隊 徹底調查及嚴懲黑警

好犀利

五大訴求，缺一不可

果然兄弟爬山

好波

分開五粒星

以經無野阻到香港人

好型呀屌

Five brothers climb five mountains for five demands

好感動
五大訴求 缺一不可